%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{Orcslayer }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE \pdftitle by Nathan Long}


{\footnotesize 
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
\textbf{\large{a}}ils    &  \ldots  & Was ist mit dir? \\
\textbf{\large{b}}rass   &  \ldots  & Messing \\
bulge                    &  \ldots  & aushauchen, ausbeulen \\
\textbf{\large{c}}leaver &  \ldots  & Spalter, Hackbeil \\
coil                     &  \ldots  & aufrollen, aufwickeln \\
condemned                &  \ldots  & verurteilen, für unbrauchbar erklären \\
\textbf{\large{f}}utile  &  \ldots  & nutzlos, läppisch \\
\textbf{\large{g}}rapnel &  \ldots  & Enterhaken \\
gruff                    &  \ldots  & rauh, grob, barsch, schroff \\
\textbf{\large{l}}eap    &  \ldots  & springen \\
\textbf{\large{p}}eg     &  \ldots  & Pflock \\
\textbf{\large{s}}alvo   &  \ldots  & Salve \\
scarp                    &  \ldots  & Abhang, Böschung \\
slope                    &  \ldots  & Neigung \\
spine                    &  \ldots  & Rückgrat, Wirbelsäule \\
spoils                   &  \ldots  & Beute \\
sprain                   &  \ldots  & Verstauchung \\
surgeons                 &  \ldots  & Chirug, Sanitätsoffizier \\
\textbf{\large{t}}orque  &  \ldots  & Drehmoment \\
\textbf{\large{v}}ain    &  \ldots  & vergeblich \\
vertigo                  &  \ldots  & Schwindel(gefühl) \\
volition                 &  \ldots  & Willensausübung \\
\textbf{\large{w}}hare   &  \ldots  & Landestelle, Kai \\
wreckage                 &  \ldots  & Trümmer, Wrack \\
\end{longtable}
\end{minipage}
}

\end{document}

